jump流！！！

大不同

…?

大開眼界

小畑健堅屈機

快到

畫超人學院果個都勁

推

小畑健勁到 筆筆精確好似電腦printer咁 神手

咁多期都買晒，巴打買正版支持吓啦

踩場

有買村田老師嗰期

哇屌
小畑健比起另外2個高幾班

係邊有得買

畫畫易到好似寫字咁

筆筆都咁準果下

留名

其實仲有其他
有好多我都有追

等緊月尾jojo嗰本